PS4 FIFA21 PRO CLUB 球會招人

PS4 FIFA21 PRO CLUB 球會招人
位置：左翼 /右翼 (full time)
要求：有位置感 (有MIC)
陣式：3-5-2 / 4-2-3-1
風格：控傳、防守快速反擊
上線：23:00-01:30
有意 PM / ADD PSN : wahwahjoe / kenkan2017

PUSH ~~